[美帝] 侵侵必睇節目<Fox & Friends>落廣告點睇？

之前美國有人研究侵侵 tweet 既時間同內容，得出結論係佢每朝都睇 Fox 既 Fox & Friends 節目，跟住d tweet 通常都同節目內容有關：

好多美國機構都係呢個時段落廣告黎同總統講野，有冇人想同美帝共和黨人打聲招呼*？將尋日d片剪段廣告出黎。
留意番，同民主黨人講野就可以好似之前巴打咁用人權方向行，同d共和黨人應該主打美中關係。
另外，外國資金/勢力係美國主流媒體落廣告會有限制（例如唔俾d戰鬥民族落廣告搞人總統大選），建議係用香港人尋求美國協助方向就得。
最後，我呢個新account，上左連登唔夠三日，俾我做搞手都冇人放心架啦，求有心人士負責眾籌+落廣告。
* 平平地可只賣 Washington DC Area，DC 民主黨人比例全美最高，高過三瀋市，所以Fox既觀眾唔多，不過相信大部份都應該係議員 / lobbyist。